「你講我可能去」後日飛名古屋

近月太忙再加冇心情
乜都未plan

飛田新地

唔係係大阪咩

木曽駒ヶ岳

高山
or 政總

伊勢

豐橋，浜松，靜岡，富士

高山、白川鄉、立山黑部。

買jr pass坐去稚內

咁不如搭內陸機
札文利尻靚嘅 我下星期去

有冇巴絲去睇過相撲

名古屋港水族館+夜景
犬山城
遠啲嘅可以去高山食飛驒牛

跟

去左邊

名古屋其實無咩野玩鐘意睇動物仲有個東山動物園可以去
巴打如果係星期六日喺名古屋搭地鐵 可以買地鐵巴士一日卷 600yen 好抵用去動物園水族館果啲仲有discount
另外近近地可以去下三重縣長島溫泉樂園 機動遊戲正 果邊仲有個大outlet
唔知你會留到幾時 不過15號星期一名古屋港有煙花睇呀
希望幫到你

Day 1

到步

ひつまぶし備長
鰻魚飯

Day 2
買左張昇龍道3day bus pass
去緊白川鄉

休息站

琴日搭地下鐵見到張廣告先知
15號應該會plan 埋睇煙花
唔該曬名古屋巴打

去outlet玩過山車

It’s a fair bet that the Japanese yen 💴 will continue dropping for the next five and a half months so you might as well go to Nagoya on vacation this summer. Even though you’ll be in Nagoya, I still recommend climbing Mount Fuji 🗻 The extra cost of traveling to Mount Fuji 🗻 is offset by the lower admission charge. So it’s definitely worth a visit. In addition, the sun has been dazzlingly bright all week so you may just as well go for an outdoor onsen soaking up the sun 🌞 (in fact I’ve just got out of an onsen and am toweling off😊) I go to Japan for my holidays every year. Whether it’s winter or summer, it’s always a great place to relax. I love riding the thrill rides and eating pancakes 🥞 and sushi 🍣 at the annual Winter Carnival 🎡 soaking up the nice Christmassy atmosphere. The view from the top of Mount Fuji is definitely worth it. It’s also worth it for the confidence that you’ll gain afterwards. Cheaper admission offsets the rising transportation fees do you may just as well go and climb the mountain 🏔 Again vacationing in Nagoya is a safe bet since the yen has fallen fairly rapidly over the last nine and a half weeks. I work at Hotel JAP Nagoya. My friend Alex accepted a commission for a sculpture from the hotel 🏨 I congratulated him on having been commissioned to make a sculpture for the hotel 🏨 as it’s a once in a lifetime opportunity. Another friend of mine who’s a marketer at the hotel has recently been assigned to the headquarter in Tokyo with which she’s really pleased. I’m very pleased about her promotion too. Remember to take loads of photos and share them here! 😊

If you happen to be staying at Hotel JAP Nagoya please remember the following as I work there 😊: First of all before washing your clothes please remove coins and tissue from the pockets and put only seventy percent of dirty clothes in the wash tub. This will ensure your clothes to get evenly clean and the washing machine will less likely be out of order. Please towel off the drum after each use so as not to cause mould or mildew to grow in the drum. Second of all, please don’t turn the air conditioner up to more than twenty five degrees Celsius. Otherwise it won’t blow cold air and will smell bad. Third, after cleaning the tables and toilet 🚽 with detergent or sudsy water, rinse out a cloth or handkerchief with clean water and wipe them again so as not to cause discoloration. Lastly, please do not stick or nail anything to the wall as the paint will peel.
Enjoy your time in Nagoya!

As for food, I highly recommend Ramen Menya in Imaike. They provide a range of broths to please demanding palates: pork bone broth, chicken broth, fish broth, miso broth and lastly spicy broth. The spicy broth is toned down to suit the palates of the tourists so you don’t have to worry about it being too spicy. Of course they too serve food adapted for their own palate. The richness of broths is perfect which can please sophisticated palates. The ramen texture is outstanding that will tempt the most refined palate. I highly recommend it. Another restaurant which I recommend is BBQ Fuji in Imaike. They serve the best quality of meat 🥩 in Japan. You can choose any cuts of beef you like for barbecue such as t-bone, flank, rump, tenderloin, ribeye, sirloin, round steak and so forth as I’m sure you have a discriminating palate 😊The meat texture is of high quality which will please the most refined palate. The barbecue equipment is of top quality because the food does not stick to the grill. It’s not like ordinary grills on which you try to flip meat and it will not come loose. It sticks and tears, makes a mess and results in dry burnt meat. Their barbecue solved this problem.

跟住?